# Studio Classroom Interview Project (Full Stack Developer)

空中英語教室 全端工程師面試試題(2023.08)


## 說明

- 本試題共有兩個部分，請依序回答
- 請收到 Email 後 72 小時內作答完畢，並將答案透過 Email 附件夾檔回傳
- Part1部分限用Vue.js框架方式作答.(Reference: https//:vuejs.org)

### PART(1) Front-end 相關

請使用所提供之檔案，按照下列規格製作一份網頁應用程式：(限用Vue.js框架方式作答)

1. 使用瀏覽器一開始載入 `index.html` 網頁時，User Info 清單與 User Table 表格中皆不會出現任何資料。

2. 按下「Fetch」按鈕，將會執行 HTTP 請求至 https://jsonplaceholder.typicode.com/users 抓取資料。接著按照 User List 表格中的欄位樣式，將 id 以大至小 (降冪) 的方式呈現所有資料。

3. 再按下「Parse」按鈕，將會使表格中 Username 的資料全部改為小寫字母，並將所有 Email 的資料加上連結。點選 Email 連結時，以另開新視窗的方式開啟系統預設郵件服務。
 
4. 按下每一筆資料的「Detail」按鈕，將會在上方的 User Info 清單中顯示相對應的使用者資訊。若 Phone 的資料開頭為 "1"，則以紅色字體醒目標示。

5. 按下每一筆資料的「Delete」按鈕，將會在表格中刪除該筆資料。


### PART(2) Back-end 相關
題目1：請參閱php_sql.php範例, 用PHP寫出SQL語法中的 新增/刪除/修改。

題目2：請參閱php_json.php範例使用PHP程式,秀印出JSON格式

題目3：請解釋底下這兩行Cron 指令所代表的意思? 

```
[user]$ crontab -l
0 2 * * * php /var/www/html/mshop/releaseSession.php
```

題目4：請參照php_session-cookie.php，使用PHP程式完成下列要求：
目的是呈現對於session及cookie的瞭解及運用，

    4A. 取得輸入值並列印。
    4B. 將值存入session中，同時也將值存入cookie中，並使cookie值有效3小時。
    4C. 若session值仍存在則列印session值，若session值不存在則由cookie取得其值。


### 備註

- 此專案可以使用任何函式庫或框架來完成。
- 製作過程中，可以任意搜尋相關文件，但請勿與他人討論或分享。
